「長期置頂」香港毒霧問題集中討論

Pm2.5 已經超出世衛水平，港豬無反應